[贏民心] 幫幫有需要的人

在大老山公路去馬料水方向(水廠天橋一帶) 有大批滯留的巴士司機及乘客。 希望在大學內願意分享的人，帶些少食物畀佢哋充飢。
有個巴士司機下午茶過後未食過嘢， 我畀咗身上所剩的3條牛肉條佢。

push

推

但記住要講畀收食物的人知係警畜popo封路！！！

up

P 牌照推

再推

沿途重有救護

可以畀啲快過期的佢哋食